［傻仔入］付出？收穫？

愛情入面，唔係付出幾多就會收穫幾多。
往往埋怨自己拍唔到拖就係太計較自己付出。

依個唔珍惜你，下個唔珍惜你，總有人珍惜你。
希望大家都遇到個會珍惜自己既另一半